問題：呢種高達特別在⋯？

成日都見到最底個款（紅白淨色包裝）既模型
見佢寫既野同原本個款無乜分別，但又下下都貴幾舊水
真心想知個特點係咩？

點解傳唔到圖

限定版模型個盒通常係單色

即係係透明，電鍍，特別色個炸都係咁？

類似
同時有啲魂限版
如
MG 雙龍

上呢個網研究下

Thx巴打
無玩模型好耐，重新玩番

問多題
無縫對新模型係咪已經無咁重要？
想上網學，但又見到人話新版技好左，少左好多地方要再無縫

技術方面既野出面有個post去果到請教啦 ..

歡迎想砌模型o既巴絲入黎 (2017年5月號) <

係pbandai，唔係魂限